cctoy班狗好撚惡

以後係到玩

過街老鼠

cls追入來咬
貼幅圖唔知想表達乜